郭文貴 : 香港已變臭港，已是屍橫遍野 北京夢想年底前拿下港台 人民連吃草都沒有

大陸反共富豪郭文貴在美東時間22日開直播爆料，北京後續將進行三大戰役，其中之一竟然是計劃在年底前拿下香港和台灣。

第一戰役：全民財富共產

郭文貴在直播內容中談到，把全中國的生產力和在大門之外的財富聚集起來，中央權力控制範圍之內。就是把所有社會的錢都要收回到共產黨手上。

郭文貴說，共產黨一定要把全國所有的錢，包括所謂像馬雲、馬化騰這些人的錢、轉到海外的錢，不管是結構性轉移還是現金轉移，過去一百年的財富都歸國家，都可以給你追回來，涵括香港四大家族。看是你轉還是我幫著你轉？大家等著看好戲。

郭文貴還說，10月1日之後，全國上下你會看到你身邊的人的「錢包」都沒了，下一步就是真正的共產化，全國上下的錢歸為黨有。還談共產黨合不合法？它跟你講法嗎？現在是搶劫。

第二戰役：半年內徹底實現第2戰略島鏈

其次，郭文貴說北京打算軍事擴張，將中國軍隊派到中東、非洲、東歐去，那時亞洲已經徹底拿下，首次突破第2島鏈，並且遠征至8000公里。

郭文貴表示，北京將徹底打破不結盟戰略、不對外派兵的戰略。且明確跟你說是為了保護北京的戰略利益，直接到美國家門口打美國、到歐洲家門口打歐洲。大家能想到嗎？這是中共今年建政日的核心，想要當老大了。

郭文貴認為，隨著第2戰略島鏈的軍事擴大，北京要把人民幣與60個國家實行貨幣兌換，作為國家貨幣儲備的戰略合作計畫，把人民幣國際化，實行人民幣作為外匯儲備，以金、銀作為國家的外匯儲備單位，這種過去時代來挑戰美元。

第三戰役：今年底前拿下香港和臺灣

最後，郭文貴還提及了北京計劃在2019年12月底之前，徹底拿下香港和臺灣，是2019年的核心任務。

另外，郭文貴說，北京將把香港變為行政區域，真正的同等待遇，徹底取消「一國兩制」；北京也是想直接給台灣行政區域地位，若台灣不要，連「一國兩制」也沒了。

郭文貴更表示，這三大戰役一開打，大家覺得共產黨能待多長時間？你覺得共產黨這三大戰役能打贏嗎？

然後郭文貴還接著談了一點香港的事情，他說在6月時已北京以「黑、騙、假」治港，重演六四事件，栽贓陷害，現在看到了結果。他也認為北京不會給于港人雙普選。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

范冰冰

賀壽行動 散步沿途景點地圖。共產C路正式出爐

9up狗

郭大炮

9UP多過呼吸

同蕭生一樣, 9up
不過蕭生好啲, 明燈嚟

又話解放軍入城？

60個國家
非洲人信美金都唔信人仔

仲有徹底取消「一國兩制」
係就快 唔好等年底

又話8月4到6號岀解放軍
搞到開心左幾日
On99
張學友話齋 : 喫屎啦你

又燈？

係出摺被師就快啦
好撚期待

范冰冰呢

郭文貴：2020年中共仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾」。

睇個勢未到2020年西方各國已圍堵中國

佢話會打柒香港寶島 我當佢冇鳩up先

係中國國內一半人要返返去鄉下姦田 但d地神早賣曬 起曬樓 種條毛咩 就算有田 但已經污染曬
而中國人多 糧食儲備開始小 前排先有新聞講中共已經拎左 豬肉儲備出嚟頂住先 但頂得幾耐 口硬得幾耐

我諗閘大條小學雞係諗住用對外戰嚟轉移視線穩住中共嘅江山 但佢冇諗過打輪左會有咩下場以為一定贏咁

哦，哈

佢唔係逃亡咩

走左咁多年 咩風都冇晒啦

佢講到中共咁堅 邊個夠膽比料佢

仲要起中國國境

再吹大啲啦。范冰冰條片又唔找數。大陸武統台灣講左咁鳩耐都未打。係就快。

台灣啲國民黨老兵等咗解放軍一世都冇嚟過台灣

928 念雨革 929 驅共狗 101 賀牛一